天水圍銀座熄冷氣驅趕市民離開

@癲狗日報live

lm

我要投訴你 邊個批准熄冷氣 你熄咗冷氣冇客來買嘢 咪唔使交租先

+x場

銀座好似係藍絲經理，傻得黎又單純

搞誠哥做乜

雖然熱門好多有用post
但呢個都要上

形容得好好

是但啦
呢間19商場

push

啱啦
要你疫情放緩都要關門攬炒

pish

Leasing屌死prop man都似

銀座好似係誠哥？

一早有人講咗
唔可以搞誠哥啲場

銀座班撚屌保安全部都係藍絲

但係天水圍仲有咩商場啫

新北江